拍拖出街係咪一定男仔諗曬行程？

次次出街問佢想去邊都話無所謂，跟住我話諗唔到去邊又比人屌 ，諗親d 地方又比佢ban . 真係唔知d 女諗咩

Btw, 巴打通常出街有咩野做？香港咁細，真係咩地方都行過曬咁滯

咪撚就係 呢樣唔去 個到悶 個邊又話無新意

屌你老母香港有幾撚大呀 去黎去去都係去爆房

D 死臭港女真係難服侍，自己又唔d idea.
我宜家最撚驚就係拍拖出街，勁撚大壓力

不能同意更多 臭闣港女

唔係
因為我好多地方想去都會捉佢陪我
利申藍絲

same 通常都係我想去 佢陪我去

又要plan又要ban真係

大壓力係真 永遠唔知佢想點

我同fd出去
個個都話無所謂
我屌

出親街係我plan

揀嗰陣又話好，去到就黑面，你玩哂啦